［求救］角蛙去邊間獸醫睇好？

新入手一隻波子角蛙，發現佢左眼腫咗，好似有層膜咁，想帶佢睇醫生，有冇邊個獸醫係好？

唔該晒大家！

大圍間珍禽異獸？ 我上個月隻守宮又隻眼腫左 最後醫番好 但係爬蟲 兩棲呢d動物你都要預d錢去醫

錢就預咗要洗，最緊要佢冇事

大圍果間好能岩 本身話要做手術 但係再睇果陣有個專科d既同我講唔洗 冇呃錢

睇tiger？

睇守宮

隻蛙d色好靚🐸

i mean個醫生係咪叫tiger? sorry,我講得衰

靚呀，好鍾意佢，所以好擔心

唔識呢啲 樓主好有心 我幫手推下
希望你隻角蛙會冇事

Peter

呢隻幾錢?

隻蛙好得意

幾得意又

田雞煲

好得意呀，希望佢快啲無事啦

係呀！超可愛！

我搵到醫生睇了！

2000-3600都見過

冇錯

原來咁貴

報告吓，星期六帶咗隻蛙睇醫生。
醫生話係眼睛受感染，
開咗啲口服藥、眼藥水。
隻眼好咗好多！
好感動

好可愛

呢隻品種特別貴，因為少有。

睇落好靚
好得意

佢地個品種成體都係細細隻！個樣又勁可愛，所以我落咗坑

樓主得閒po多啲相

好
po住我另外2隻先

第2隻個樣好似有啲惡咁

呢隻品種叫咩名?

原來#1有
波子

係呀，唔同style，第2隻係蝴蝶角蛙

岩岩見到圖1 大笑左出黎 個樣勁呆勁可愛

係呀！我就係俾佢呢個樣吸引，個樣勁傻
圖1係秘魯角蛙

其實角蛙係幾耐先屙一次屎
我養果隻好似已經個幾月都無屙屎

正常7-10日。
我有隻都成個月冇屙！
琴日用淋雨法，
佢即刻屙咗！

好得意 係咪永遠都係咁細粒

波子最大5-6cm

霸王正！超型！

好快冇事

見佢食咗4日藥好咗好多，我個心先定啲

第一張

淋雨法係點?
我養左一年，
屙屎次數應該10隻手指計數得哂

樓主好有愛心欣賞

噴水落隻蛙度扮落雨，大概噴一兩分鐘，有屎就會屙

屌.. 依D角蛙可以咁貴?
我屋企廁所 每晚10點後都會出現隻角蛙 但全啡色的..
跳得勁快 趕唔到佢走
搞到依家晚晚都食廁所 有時爆石佢都係到

佢個樣好on居好可愛

手已入

圖呢

勿相認

霸王

你好堅持

我太悶

好奇問下蛙係要住咩環境, 食咩架?冷門野想了解多d

角蛙餵食可以睇呢個

每個人俾角蛙既環境都唔同，有d就用膠盒養，有d就用土養，但主要都係用乾濕分離既方法去養，即係要比到乾既地方同濕既地方佢

巴打好耐冇上水 波子而加係咪好番哂啦?